用dr.fone tran完wtsapp之後 backup唔到

有冇人用完dr.fone restores social app,
將wtsapp 紀錄由an機轉去ios 之後,
wtsapp係新機ios到backup唔到?

試左幾wtsapp backup iCloud 都係0%
有冇人試過咁 可以點解決？

唔記得左不推文sor

恭喜樓豬WhatsApp資料成功送中
dr fone大陸app嚟

你講完先發現
手機好多料....

Btw 推一推

Upupup again

試下去setting logout apple id再login

依個試過但唔work

一係就keep 0％
一係就彈couldnt complete backup, tap 'back up now' to try again.

之前我用backuptrans過唔到之後都係咁
你得閒試下logout login
無啦啦就會冇事

原本都諗住同backuptrans
但見好多人話iphone11 用唔到
所以先同dr.fone
點知…

再試下啦係好奇怪 一開始我都唔得 搞好耐

多謝你
試多4,5日都唔work先上黎問

Backup 時， 個 mon 要長著喎

第一次聽
但佢有時好快彈retry出黎，所以我諗唔關事

而家所有呢啲cross platform過WhatsApp data 既程式，係咪過唔到WhatsApp business 既data?

唔知道sor

推
Upupup

打左去apple都攪唔掂

我whatsapp都問過啦果陣都係叫你login logout
更新咗wts未 定你根本icloud 唔夠位

樓主係咪最近成功用dr.fone將whatsapp紀錄由android轉去iphone 11?
因為我都想買嚟用

想問你宜家係咪已經冇事,可以用翻icloud backup whatsapp?

我唔係樓主 但係呀正常呀

可能你個wtsapp data 大過iCloud 個storage
之前我都試過
Btw backuptrans 係work 的